一個完美熊市要美股參與，美股幾時死?

我見PE高，散戶孖剪參與度高，股息率低，又加息。
其實係咪好快爆?

美股不嬲靠企業回購撑住

要班公司唔回購自己股份先有機會